[澳洲單嘢]中共想五隻逐隻插

我覺得國際戰線除咗外國政客外，更重要係聯合到外國嘅一般平民。中共每打擊一個國家/一個民族，我哋就可以聯合一個，從而加大國際迴響，觸發反共嘅浪潮。

其實印度要帶頭企出嚟幫澳洲拖

香港？喺海外嘅香港人要諗一諗方法

正經post冇人理，互相批鬥post幾十版reply

澳洲最多嘅留學生就係印度人，出黎幫下口都唔過火